習近平警告 印度若開戰 中媒曝：被打回農業社會

中國和印度自今年5月份以來，經常在邊界發生多次衝突，而雙方談判破裂後，中國甚至增兵5千人駐紮衝突點，也讓中印關係更加緊張。雖然中國外交部對於強調中印雙方關係穩定，卻也未否認曾兵，而中國國家主席習近平在26日出席十三屆全國人大三次會議解放軍和武警部隊代表團全體會議時強調「堅持底線思維」，而就是這一句，也讓外界認為似乎在警告印度當局別再鬧事。

對此，多維新聞網則認為習近平說出的「堅持底線思維」有警告印度的意味。根據多維新聞網分析，所謂的底線思維，意味決策者已經開始評估最壞的情況，而目前中印關係的最壞情況就是戰爭出兵，而過去中印曾在1962年大打出手，當年印度慘敗，要是此次再度開戰，有聲音指出，印度很有可能被打回農業社會。

美軍借兵畀印度囉咁

咖哩國都OK好揪，唔驚

印度象弓騎兵輕鬆搞掂中國連弩啦

象兵是咪印度

叫佢睇下幾多巨企 ceo 係咩人先啦

支共去鬥摺被？

唔知點解 睇睇下笑左

支那變返農業社會咋？

鬥摺被蚛蝈蠏放軍世界第一。

伊朗先係

睇完標題下意識係覺得中國被打回農業社會

印度想呢個時候抽水？

真係唔好當印仔廢
隨時最大危機係佢

想睇

有聲音指出

掟石都唔夠人掟就出少句聲啦

5000人？尋日班狗出嚟戒嚴都唔止啦

石器時代就差唔多

鬥人多, 好睇

宣戰啦,打夠飛機未

俄佬啲靚嘢係賣比印度，唔係比支共囉

底線思維支那中文真係好有趣
底褲思維呀？

五毛放負送頭投降撚，始終唔肯接受現實，消息無論好壞，一定係佢嬴我地輸

印仔啲人都唔少架，兩邊打常規，最得益係地球

let's dance

印度好打過中國驚閪

真，快啲打

印度有核彈

有聲音指出
有專家指出
有學者指出
有關方面指出
有評論員指出
有人指出

拎1962年出黎講
唔爭在拎越戰出黎講美軍大敗所以依家中國係時候開美國波丫

人口同中國差不多

隨時印度,日本夾擊支那,支那已經好頭痕

人命比中國人命更賤
真係得印度先同中國玩到鬥爛

係美帝想拉埋咖哩仔抽支那水

輸左係咪要送d女戰俘去天竺國

正宗用條九諗野...

印度夾埋日本,美國,台灣整個對抗支那小組啦

所度係亞洲區都勁架喎

變埋代理人戰爭

導火線

制裁左咁耐唔係連Google CEO都唔知係咩人呀

印度本身都係窮撚多
唔同你而家支那全部都係養緊少爺兵

送外賣方面?

當年印巴戰爭2邊屎鬥屎

導火線都有之
美帝到時真係同印度加強軍事經濟合作
反正支那撤廠有d都去印度

仲要人地個個都大大份咁

淨係派d 印度兵過黎雞姦你支那兵, 你地都驚啦

我哋可以去印度參軍喎

之後支那被打到返去舊石器時代

根本而家係全世界夾手夾腳消滅中國嘅最好時機

小粉紅係咪唔知印度係擁核國

印度等美國出手先抽水都未遲

打啦 又得個UP
支那人想自豪吓
可摸耳真係打返次黎威吓

兩個垃圾國家快啲打

印度有冇美軍基地
可以考慮下

上次網戰小粉紅都俾印度仔打到縮返支那，要圍爐取暖

幾時到香港

鬥快升後帝王時代

為幫助我大中國，完成平蕩天竺亂賊偉業，
我願意幫助全數中國小粉紅：
網上登記入伍

印度恐怕係細菌戰

即係唔受Trump份厚禮啦 賣軍火俾咖哩囉

Trump話預備好令印度同中國調解 - LIHKG

強姦犯大戰小粉紅

印度有木鹿大王

咖哩軍事唔係都數一數2架咩

咁都講得出口
當年比中國打到首都都淪陷埋

我驚支那到時一夜翻去三國時代

鬥人海咖哩國唔會輸好多

當年印度輸到褲甩

印度佬好好偢

兩大毒瘤，快D打

農業社會好過奴隸社會

過去中印曾在1962年大打出手，當年印度慘敗

中國在取得勝利目標後即撤回，印度則重新佔領絕大部分中印爭議地區，兩國皆宣布勝利。

唔通印度真係會堀起

其實國際現在最不滿係習乜及中共，特奇想可否蔡英文接管中國，重整家園

帝吧出精

支那連農業社會都返唔到
土地同水都污染晒
用電池種菜啦

仲要好似未簽署核不擴散條約
即係隨時射鳩你都可以冇後果果隻

同印度人一齊#boycottchina啦

港共立國安法唔畀我哋搞黃色經濟圈，我哋就將黃色經濟圈發展去全世界，boycott china goods

中國在取得勝利目標後即撤回，印度則重新佔領絕大部分中印爭議地區，兩國皆宣布勝利。

輸到褲甩？

記住著定件muticam制服
轉頭打撚錯人

如果開戰就唔係印仔一個對你咁簡單

印度好多外掛佬

戰狼

打啦

中國同印度講：拿 你俾我宣布贏 d地你就你既

又block 一隻

隻dup隻都掂啦

因為根本守唔到，果度D山地戰難打，雙方後勤都困難，到時印度動員反攻仲大鑊，中共攞個彩就算。

印度只打網絡戰都夠贏幾條街喎

波斯戰象

飲一杯恆河水1打10

先唔講開片邊個贏, 但印度而家都係農業社會, 口交部精神勝利法?

講緊自己？

美軍先唔俾軍人落去
一嚟珍惜士兵生命
二嚟要打 用無人機就得

印度兵來，中國妹，3歲都無處

一開始我都以為係，睇到黑人問號

請給我黃金

所以賣武器比印度

小學雞
唔敢打台灣
穩印度呢打

打呀，衝呀，唔好俾佢停
印度佬力油

唔打正契弟

揚我蟈威

正想講

諗起D未來人個歷史言論
個個都話中印一定有場大戰但輸係中國

唔敢打台灣走去蝦印度

搵人發洩?

咩叫堅持思想底線

被打回農業社會
數碼暴龍咩? 打到變滾球獸再黎過?

最大得益地球

屌你62年單野印度記到而家 真打我估佢地動用再多軍力都要嬴

之前唔記得睇過邊條友預言話有仗打，印度係贏家

幻覺幻聲定有鬼

我都想知

象弓呀

連人印都搞唔點，民族復興夢就收皮啦

印度仔軍事講真未夠支那黎,但都唔算話差

其實好多人都搞錯重點，印度既作用唔在於夠唔夠中共打

而係印度同中国一樣係人口極多既發展中國家

用劉仲敬既講法，紳士階級(西方美國)同無產階級鬥有失身份，亦唔化算（缸瓦碰瓷器)
最好既做法係搵另一個無產階級同佢鬥爛命

印度可以好好發揮同中共鬥爛命既角色

另一方面印度其實都玩民族主義，外交上被民族主義綁架， 同中共一樣好難作出退讓

真打，支那贏撚梗
印度連攬炒都無可能做到
班國民肯定秒速投降，歸順支那仲幸運過𠵱家

清朝就係開左第一戰先俾人發現軍事實力咁廢
中共幾時打交

瘋狂中混亂同挑撥，次次上到場都係雪糕筒

如果依兩個國家打就真係
諗起都開心

How do you turn this on ！！！

真打就變proxy war打幾年架喇

印度仔真掂

勁多hacker

有咩著數

係全世界加印度打妳1個中國

打得未？

俄佬一定抽水

中國真係有咁撚勁嘅話，一早統治咗世界啦，中國咪又得把口

菲律賓呀

印度佬工程師多到仆街

同美國貿易戰都仲未夠
仲要同印度打熱戰
係咪覺得死於熱戰好過俾人用經濟玩死

咁撚搞笑 咁打黎做乜

輕關易道，通商寬衣

印度禽獸想老強支那大媽?

有冇人覺得D 大陸用詞真係好撚on9
乜Q係強調「堅持底線思維」
堅守底線呀話

印度軍事實力唔弱 中印打起上黎應該6:4 甚至5:5波

唔會打錯人啦，俾人打撚錯就驚

點解？想印度制衡住中共呢隻潛在危機？

中國同印度一齊食草

睇下邊個頂得耐啲囉

屌，有聲

奶茶聯盟盟友

推俾香港d印度人

無錯, 你唔會比鄰居變強, 俄佬都好醒

堅持底線係包埋行動, 佢後面加多思維兩隻字
咪即係要思想上保持強硬就夠
呢D咪就係又要威又要帶頭盔

唔好睇少印仔智商

印仔玩網絡戰支那都收皮

印度： 本國一直係農業社會，糧食進口最大國勿為別國糧食問題擔心

單挑你都未必贏到印度啦

習總嫌火頭唔夠多？

咁就快打啦

習帝安居平五路
印、越、日、台、韓

比空城計還神！諸葛亮安居不動擊退五路大軍！
這個故事來自《三國演義》第八十五回「劉先主遺詔託孤兒諸葛亮安居平五路"。
當時劉備新亡，稱帝不久的曹丕乘機聯絡五路大軍伐蜀，想成就統一大業。這五路兵分別是：
一、遼西羌兵十萬，先從早路取西平關；
二、南蠻王孟獲起兵10萬，攻打益州、永昌等郡；
三、孫權起兵10萬，攻兩川峽口，逕取涪城；
四、降將孟達起上庸兵10萬，西攻漢中；
五、曹軍以大將軍曹真率兵10萬，攻打陽平關。

摺到張被嘅角又尖又硬
用嚟拮人

你哋快啲打啦，好悶呀.jpg

無人機炸

徐曉冬都好打過你班摺被軍啦

即係開戰後，中共被打回農業社會

人哋小學生你想點

唔借兵啦.費時損卒仔..人地要留兵力打中國㗎
借幾架轟炸機.F22就屌打班傻閪中國啦..

之前好似睇過老高話咩有個未來人話30年後，中國消失左，變左印度。

你支拿農業社會都變唔返 d 地毒到種唔到野

老高真係好清醒

農佢老母 d 地都種唔到野

維尼又想同人賭呀

印度: 炸撚左你青藏鐵路

係食草社會

恆河水炮車

Su 30MKI
專為印度而設的戰機

梗係打啦 美國準備發財 賣晒d差唔多過期或過期子彈 導彈

印度今次我支持你!

Imperial camel

要是此次再度開戰，有聲音指出，中國很有可能被打回農業社會。

支持印度

似係支那被打回農業社會多啲

元素表勁啲定恆河水勁啲

幻聽

印度佬除左老強仲識做乜?

巴基斯坦都有核武，成日笑巴基佬嗰啲人都走唔甩

望到都唔敢打啦

打啦，因為印度係用錢解決唔到

再嘈俾印度仔雞姦啦支那狗

好似打支那LOL咁，中國同印度講：嗱，你送10個頭比我刷KDA，我送個主堡比你，各自打飛機。

支那唔敢打台灣, 就諗住打印度? 係咪食錯過期春藥?

Aoe

印度本身咪農業社會囉

中國連弩垃圾兵

一陣比巴基斯坦啲部族搶左啲核彈

咁就係中國被打回農業社會

印度有火炮同+1射程火槍 仲有厚血象弓, 支搵咩野打

印度慘敗
咁你做咩退到咁後

其實當時只要拎槍出黎
中共一定投降撤退

丟吓石仔都輸 就咪撚出聲啦

咁唔俾面trump trump準備好叫你地和談呀

支那真係要影分身先掂

中共睇死你班外國唔敢打，家陣囂張到

打啦 好撚悶啊

印度網絡戰破壞力大過啲小粉紅 真打就唔知

其實做咩事突然局勢緊張

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

最好印支2邊攬炒, 幫地球消滅返十鳩幾億低端人口

印度..好撚好揪WO

中印開戰 中國或成最大贏家

印度加油！

係咪又勿謂言之不籲 學多兩句先出嚟做口交啦

推Twitter 比外國體下支國話唔怕開戰窩

中國人食泥可活幾多年？

打啦賤種，除時變番石器時代𠻹呀

印度不嬲都係農業社會
驚咩

其實未必要 印度軍事實力唔廢，同中國有得打。但中國要分兵守新疆，南海

早兩日D人仲話印度有咩可能同你支那組聯盟，
佢只需要打殘你，你連拒絕既機會都冇

雜牌軍，周街買其他國家軍備，一開戰後勤應該好頭痕。不過印度係買真金白銀買一流嘅嘢，唔係偷

同中東咁 派少少人去指揮空軍就夠angbangbang炸哂啲韮菜

鬥網軍，應該印度贏

佢自己返去石器時代呢

1962年個次明明係中國輸
想呃啲唔識fc既人

應該唔會借兵比印度，不過印度變農業社會，我驚到時中國變返石器時代

yoga fire yoga fire
yoga flame

好唔好揪就唔知 不過啲軍火都好新 唔輸中國
好心就全面捨棄種姓制度啦 好撚落後

搞鳩普京d fd, 東北3省入俄都得喇

印度冇咩好輸 中國仲想發展經濟
攬炒印度點都贏 仲可以重新洗牌可能好事黎

打啦打啦 好撚憎呢兩個國家

印度啲邦交唔弱，你估得好似支那咁得自己一個？

有咩問題

當年?依加呢?
當年即係幾年前?

打得再差起碼都算長期打過仗，似得班支那少爺兵？

大陸真係on9, 佢覺得自己可以同時應付東南西北幾多條戰線 ?

有冇印度reply睇下

慘敗
on9嗎

支那被打回封建社會就真

支那真係東南西邊都有敵人

日日都話底線啦，有邊樣野唔係佢既底線

西藏等解放

開你老母咩嘴炮就叻

俄佬好多開發費用都係印仔出，由一開始就傾掂要比幾多印仔同技術共享幾多
支那話要自煮燃髮喎

後勤亂到仆街 又幻象 又俄系機 又飆風 仲有國產光輝

即係支那佔哂上風仲忍印度，強國真係強國幾有風度

su 57

乜年代呀大佬，仲打實兵戰咩，IT 都打撚到你殘啦

2

14

可唔可以捐錢俾印度人，殺多幾隻支那狗

打回農業社會即係用核彈啦, 問題係印度都有... 換言之, 又係攬炒

唔會啦，支那人係被打翻入老母個閪

其實我地應該要諗辦法connect印度，美國未必會親自出手打，但印度有人力有資源有動機有地理優勢

Fa fa fa fa wood gong

如果中國同印度打，中國要隔住成個青藏高原嚟補級，而印度就腹地直去前線，中國根本冇得打

中共要開幾多條戰線
厲害了禾的國，百國聯軍

美國會唔會借飛機比印度打鳩支那

病毒驚啲
有恆河噬菌體加持驚你細菌咩

我到是會幫印度

摺開被同外掛佬打

美國同印度已經係準盟國關係

兩個最大人口國開打，結果一定好環保，一來大家都人海流唔玩高章核武，二來全球人口減少十分一（不過聽講PLA少爺兵好怕死）🤡

印度軍力排名全球第四

印度有神油! 怕乜

印度士兵一定好打過共軍
中印都唔係咩智能武器國家
共軍學俄羅斯印度直接買原裝
都係打血肉之軀咁窮嘅一定贏
印度重唔怕死得人多重堅過中共
中共成日覺得死三億都未滅國所以唔怕美國
印度要開廠搶中共生意台灣又唔敢打咪打羅

要大大聲講比印度知先得。

通常呢啲時候俄佬就會出黎抽水

雖遠必誅，點知火燒後欄

將齋浦爾d蝗蟲向上引就行了

印度話曬都有核彈

Twitter

印度啖氣睇嚟好難吞得落

block多隻